# Тестовое задние на позицию Junior Backend разработчик 

Реализовать веб-сервис на базе django, предоставляющий REST-api и способный:
1. Принимать из POST-запроса .csv файлы для дальнейшей обработки;
2. Обрабатывать типовые deals.csv файлы, содержащие истории сделок;
3. Сохранять извлеченные из файла данные в БД проекта;
4. Возвращать обработанные данные в ответе на GET-запрос.

## Локальный запуск проекта

Инструкция подразумевает, что используется Linux или MacOS. На Windows инструкция не тестировалась.

1. Клонировать репозиторий.

```git clone git@gitlab.com:Satdinov/sd_test.git```

2. Создать и активировать виртуальное окружение.

```python3 -m venv venv```

```source venv/bin/activate```

3. Установить зависимости для проекта.

```pip install -r requirements.txt```

4. Перед началом работы нужно их поднять и убедиться, что все сервисы стартанули успешно:

```docker-compose up```

#### Подключение к Postgres:
Подключаемся к Postgres (данные в .envs).

#### Применение миграций:
Находясь в виртуальном окружении, выполняем:

```python manage.py migrate```

#### Запуск проекта:

Запускаем проект:

```python manage.py runserver```

Идем в swagger, убеждаемся, что все ок:

```http://127.0.0.1:8000/```


